特朗普與習近平將於周六上午10時30分會面

時間已定！準備花生！

11:20 【習特會周六上午日本大阪舉行】白宮表示，總統特朗普與國家主席習近平，將於本港時間周六上午10時30分，在日本大阪會面。

二十國集團(G20)峰會將於本周五及周六在日本大阪舉行，全球密切關注「習特會」能否為重啟中美貿易談判帶來突破。

外電...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

90%唔會講香港

因為貿易戰個劇本冇

侵講錢...

等睇反檯

安培都已經講左⋯⋯